用手打完甲由要洗幾次手?

有汁出的甲由

辦定身後事

甲由係乜來?

0次,首先要唔洗手上連登開POST問人

正 成手蛋蛋

新會然

用得手打應該都唔會考慮呢個問題

特登打錯字仲笑鳩人地新會員個啲 同5p仔一樣咁撚on9

冇點洗都用
d蟲會鑽穿皮膚入手

直必腸你又問啦喎?
屌你老咪唔識咪出少句聲
唔係人人上網都想睇到有戇鳩衝出黎柒

死埋一二邊畫圈圈啦

應該係話緊問咩係甲由個個？

甲由好似係舊登啲人已經咁講喇喎
好似豬柳強.直必腸呢啲
between.我真心左？

雖然知係假但都寒一寒

咪理d柒頭啦 乜字都唔俾人打 好似d阿叔咁萌塞

趁未擴散斬咗隻手算啦
長痛不如短痛

google 筒線蟲

屌

打甲由隻手皮膚好似有d痛